{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006515",
        "source": "도서",
        "writer": "지성배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-97383-38-2 (13980)",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여수밤바다, 갈대정원 순천에 물들다",
        "collectedDate": "2023-11-06",
        "publishedDate": "2014-09-02",
        "domain": "자연관광",
        "title": "금오도 비렁길 (2)"
    },
    "text": "金烏島ビロンキルは南海岸ではなかなか見られない金烏島海岸段丘に位置する崖に沿って造成されました。 この時、崖の麗水弁の「ビリング」という名前をそのまま使いました。 この道は計5つの区間で構成されており、各区間ごとに多様な景色と見どころが提供されます。 最初の区間はハムグミ村から始まり、ワカメのノルバンと松広寺寺跡、そして神仙台を経て斗浦村まで計6.8kmの距離を移動します。 2番目の区間は斗浦村を出発し、クルドゥン展望台を通ってトゥポまで移動する間、3.9kmの道を歩きます。 3番目の区間は直浦村から始まり、ガルバラムトン展望台を通ってメボン展望台に移動し、鶴洞三叉路まで4.5km歩きます。 4番目の区間は鶴洞三叉路から出発し、はしご通展望台を経由して温琴洞を通り、シンポ村まで3.2km歩きます。 最後の5番目の区間は、シンポ村を出発してマクゲを通り、チャンジまで3.3kmの距離を歩きます。 このように計21.7kmに及ぶ金烏島ビロン道は、すべてのコースがつながっていて好きな区間を選択して歩くことができ、どこへでも脱出できる経路も設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "金烏島ビロンキルはどこに位置していますか？",
            "answer": "金烏島ビロンキルは南海岸ではなかなか見られない金烏島海岸段丘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金烏島ビロンキルの区間は何つながっていますか？",
            "answer": "金烏島ビロンキルは計5つの区間で構成されており、各区間ごとに多様な景色と見どころが提供されています。"
        },
        {
            "question": "金烏島ビロンキルの最初の区間はどこから始まりますか？",
            "answer": "金烏島ビロンキルの最初の区間はハムグミ村から始まります。"
        },
        {
            "question": "金烏島ビロンキルの最初の区間の距離は何キロですか？",
            "answer": "金烏島ビロンキルの最初の区間はハムグミ村から斗浦村まで計6.8kmの距離を移動します。"
        },
        {
            "question": "金烏島ビロンキルの2番目の区間はどこからどこまでですか？",
            "answer": "金烏島ビロンキルの2番目の区間は斗浦村を出発し、クルドゥン展望台を通ってトゥポまで移動する間、3.9kmの道を歩きます。"
        },
        {
            "question": "金烏島ビロンキルの3番目の区間はどこから始まりますか？",
            "answer": "金烏島ビロンキルの3番目の区間は直浦村から始まります。"
        },
        {
            "question": "金烏島ビロンキルの3番目の区間の距離は何キロですか？",
            "answer": "金烏島ビロンキルの3番目の区間は直浦村から鶴洞三叉路まで4.5km歩きます。"
        },
        {
            "question": "金烏島ビロンキルの4番目の区間はどこからどこまでですか？",
            "answer": "金烏島ビロンキルの4番目の区間は鶴洞三叉路から出発し、はしご通展望台を経由して温琴洞を通り、シンポ村まで3.2km歩きます。"
        },
        {
            "question": "金烏島ビロンキルの最後の5番目の区間はどこからどこまでですか？",
            "answer": "金烏島ビロンキルの最後の5番目の区間はシンポ村を出発してマクゲを通り、チャンジまで3.3kmの距離を歩きます。"
        },
        {
            "question": "金烏島ビロンキルはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "金烏島ビロンキルはすべてのコースがつながっていて好きな区間を選択して歩くことができ、どこへでも脱出できる経路も設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 532
    }
}